[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (713)

冇人開？

696

鑽CUP頭浸屎坑!!!

696快456飛腳

飛腳大廢西

兩場角大jump

西鑽

補左$100 無入球
兩隊都無乜威脅 當然606入就最好

大家走晒？

696👍🏼

696 goal

696入多球比我定下驚

696入多球

4：1